\`A un jeu télévisé, un candidat a gagné 24\,193 euros. La chaîne lui propose d'arrondir cette
somme. Pour maximiser son gain, il choisit d'arrondir la somme :
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item à la dizaine la plus proche
  \item à la centaine la plus proche
  \item au millier le plus proche
  \item à la dizaine de milliers la plus proche
  \item tout cela revient au même.
  \end{enumerate}
\end{multicols}